(700)牛仔叫爆佢!!

入左牛仔過夜既巴打絲打 有買既一齊叫爆佢

申利-冇入

牛牛嘻

聽日不問價追

利申臨收盤入左恆指call 同 700未日牛

巴打聽日可以準備數錢

adr跌到hihi

夜指 美指都升緊

傻仔

博一博 單車變摩托